點先可以知道女朋友最愛係你而唔係前度？

我夠知搵初戀同處女就冇呢個問題

同佢分手

係唔係最愛 真係咁重要？

幫你含撚

含撚一定愛咩

咁大把啊師兄

係啊，如果未來同自己行落去。你盡力負出既人原來心愛第二個，真係好sad

睇下係咪處

唔係
而家廿幾歲仲邊有處

落力為你好 得不到分數

將她變成前度

畀佢屌返

咁唔係最愛喎
係心入面仲有其他人喎

唔好懷疑自己另一半
懷疑係一切不幸既開始

又要呃人隻豬
又要唔信人
不如去叫雞啦你學咩人拍拖

又玩呢d, 我都破咗處又唔見我最愛第一個

有咩分別
我唔係佢最愛=佢對前度念念不忘

飛左佢，將依個問題留俾下家

負你老母

咁你下一次拍拖一樣有同樣既問題

每個人在每個階段對最愛的定義都可以唔同。
何必拘泥於某一個時間點是否她的最愛？

問下佢前度條野粗定你粗，佢持久定你持久

成為前度就會係最愛，可以試下

我

得唔到既野永遠係最好

係唔多重要嘅

國難當頭仲諗咩兒女私情

你女朋友未必會講真話

係啊，你永遠唔知佢係講真定假
都好過佢話你差

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

你嗌光復香港 佢識嗌時代革命就係

其實你唔需要知佢愛唔愛你，
係咪佢唔愛你既話你就唔愛佢？
如果係咁，你憑咩講你最愛佢？

講到尾，你愛佢就對佢好。
如果得唔到回報就唔愛既，
咁你終有一日會唔愛佢。

起碼，現階段你愛佢，而佢又肯同你一齊。

你岩
我鍾意你個講法

如果你最愛一個人既話，應該唔會介意其他野或者佢係咪最愛你
只小仲係一齊就應該感恩

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

就算係初戀，之前都可以有個佢好鍾意又一齊唔到既男仔

贊成

開門見山，直接問

試吓佢危險期比唔比你中出內射

關咩事

logic有問題 其實點比較啊
今日愛你 聽日都可以唔再愛你㗎喎

今日愛你咪得囉

唔需要拎自己同前度比較
前度係一個過去的人
你先係女朋友嘅現在同未來
女朋友同前度一齊嘅時光只係回憶
你唔需要逼佢抹去啲回憶
慢慢你地經歷多咗你就會變成佢嘅最愛

有時候 呢d野真係唔知好過知
知道左你又可以點做
不如開開心心活在當下啦

做愛高潮次數

我 想死

會肯吞精奶袋底泥

逼佢吞精

好多人都肯嫁wor